點解M記D自助售票機咁遲頓？

其他快餐店都已新增左自助售票機，試用過個感覺係好順好快，一click就有反應，零遲緩，相反M記嗰部，觸感差，反應遲緩，load好慢，2018仲用呢d咁既系統真係好垃圾

俾狗食
咁快做乜

慢到嘔電仲加animation

好似玩緊10年前冇自己刷rom既android機咁

推撚到M記換系統

最近用電話比錢乜pay都用唔到
除咗大陸野

仲要加埋d垃圾過場效果，我叫個餐姐，你fade in fade out做乜
不如你係收銀機都加fade in fade out

google pay無問題

用老翻野算係咁

落單速度太快廚房岀唔切

落單快慢都係出唔切架啦